假設你係居大陸新香港人，聽到2月8後返港要檢疫14天，仲有三日時間，你地會點做？

林鄭月娥，睇黎真係想香港大爆發

落左黎唔可以上番去咁解囉

落左黎，有飯食，有地方免費住

我估計支那人應該排哂隊黎

放棄香港身分證

尻衝落黎香港

再出街 再入返黎 又免費住多14日

境

問題係，佢喺支那中咗肺炎，都係會落嚟香港。

在2月8日前衝落嚟

個關口 廢嘅 有=無

緊要關頭 死人都唔關得

即刻買張高鐵飛鳩衝落嚟

［集思廣益］以香港人名義呼籲世界各地封香港關